中史試答，求評

Paper 1 Q2 Part C

若要評價秦始皇和漢武帝，你會貶低秦始皇而讚揚漢武帝嗎？試援引兩人在統治政策方面的史實支持你的看法。(10分）

答：兩個人都已經死左，仲要人去評價？死者為大，積下口德啦

攞唔攞到5**？

利申返：我唔同意要用到抵死呢個咁重字眼，只係睇唔過眼d左膠連去評論一單新聞入面嘅對同錯都唔得，上道德高地上到離曬地

開左咁耐無人回 橙 我應你